史瑞姆回憶說，在他們的一次旅行中，兩人冒險離開了一條小路，希達亞與一頭牛近距離接觸。沙夫賽德的廢墟已經被清理乾淨，但仍有一名受害者失蹤。 她的親人想知道答案。 布列塔尼·沙瑪斯，梅麗爾·科恩菲爾德，寶琳娜·菲羅齊，2021年7月23日，華盛頓郵報 
 他的公司“牲畜財富”(Livestock Wealth)幫助任何擁有智能手機的人投資放養的牛或懷孕的牛，並享受高達14%的年增長率。 企業家精神的新面貌? 喬舒亞·埃弗裡格，2021年2月21日| 
 谷歌說:“抓住今年的牛角——為下一個月亮週期像牛一樣強壯!” 搜索營銷和廣告的多樣性和包容性; 週一的每日簡報|卡羅琳·萊登| 2021年2月15日|搜索引擎土地 
 現在時代廣場上沒有nice - nice約翰遜，沒有哈利馬，也沒有Angie牛。紐約最偉大的表演，或者他們是如何沒有搞砸《紅男黑女》的羅斯·韋斯頓，2014年4月6日，每日野獸 
 醫生說，考慮到他久坐不動，他的身體健壯得像一頭牛。 戈爾·維達爾悲劇的最後十年|蒂姆·提曼| 2013年11月8日|每日野獸 
 但總的來說，除非她們自己的牛被頂了，否則很少有年輕女性願意興風作浪。 《女性的奧秘》50歲，第二部分:三個女權主義者談今天的意義|傑西卡·班尼特，萊蒂·科汀·波格雷賓，艾麗莎·所羅門| 2013年2月12日|每日野獸 
 無論奧巴馬選擇的是誰的牛，到了2016年，他很可能就不是那麼熱情的聯盟成員了。 人口統計學的命運嗎? 2012年11月7日，每日野獸 
 他們希望候選人願意不惜一切代價——不管誰的意識形態受到了衝擊——來結束經濟痛苦。 米特·羅姆尼與保守派的問題:他不賣他們想要的|彼得·貝納特| 2012年2月13日|每日野獸 
 牛認識主人，驢認識主人的槽。以色列卻不認識我，我的百姓也不明白。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 牛犢必與熊同食，少壯必與牛犢同臥。獅子必吃草與牛一樣 
 你們在諸水上撒種，把牛驢腳送到那裡去的，有福了 
 “唱吧，”公牛說，僵硬的、沾滿泥漿的牛弓嘎吱作響，繃緊了。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 按慣例，要獻一頭牛給他，又要將與鄰舍所立的約寫在皮上。 《哲學詞典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-瑪麗·阿魯埃(伏爾泰)